我真係個大仆街

頭先見到有條契弟食完串魚蛋撚手將支竹支拋落地下
雖然以上情節只會向小學常識書出現但係真係發生在向今日嘅香港
點解我會咁怕事？點解我冇勇氣話佢？
我真係廢